何妖係筲箕灣

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

痴線 識分身

另外一頭肯定出緊fucking人同黑社會亂砍人...
呢招高
我呢頭掃緊街
黑社會劈友唔撚關我事